const mondai = [
    { number: 1, question: '100万を２こ、１万を９こ、1000を３こ合わせた数は？', answer: '2093000', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 2, question: '1000万を６こ、100万を４こ、10万を２こ、100を７こ合わせた数は？', answer: '64200700', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 3, question: '1000万を２こ、10万を９こ、1000を６こ合わせた数は？', answer: '20906000', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 4, question: '1000万を３こ、１万を２こ、10を５こ合わせた数は？', answer: '30020050', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 5, question: '1000万を７こ、10万を４こ、100を７こ、1を２こ合わせた数は？', answer: '70400702', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 6, question: '460000は、１万を（　　　）こあつめた数です。', answer: '46', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 7, question: '460000は、1000を（　　　）こあつめた数です。', answer: '460', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 8, question: '460000は、100を（　　　）こあつめた数です。', answer: '4600', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 9, question: '36500000は、100000を（　　　）こあつめた数です。', answer: '365', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 10, question: '36500000は、10000を（　　　）こあつめた数です。', answer: '3650', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''}
];